淋病可能出來重申: 無意辭職, 無意撤回, 錄D野都好信

可能重申: 無意辭職, 無意撤回, 錄D野都好信

XDDDDDDDDDDDD

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG